喺九龍灣執到張個人八達通

陳小姐你張八達通我俾咗九龍灣站客務中心

裏面有封利是同兩張卡，原封不動俾咗職員
如果你睇到就去拎返啦

第一次開post唔識規矩

點解要比客服，一陣佢當示威者

唔想俾黑警，但係又唔知點俾返佢好

放入郵筒就得

p牌推唔到...

幾時先有失物台啊